[14：52]天水圍一車車出緊去

老中青幼都有

推，一陣見

真係好少人, 唔信嘅人, 即刻出來睇吓 !